我用迪布尼交換你山齊山，肯唔肯?

Deal唔deal

邊撚個係山齊山？

仆街，打錯字添

山齊山

加隻撈

我用韋碧克交換阿古阿，Deal唔Deal

我用耶耶交換你耶耶，肯唔肯？

不了

Deal

用古度根 根度簡 京多安 加迪布尼
4個換1個就肯

不了
用義和b 換就得

包和換CG

古度根去咗阿記應該變新迪亞比

山齊山好似

換你老母

換你老母 比個玻璃腳我托呀

擺靚靚一流

義和b>迪布尼